{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008360",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 선재펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットがいる場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設の利用時には施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客が責任を負うことがあり、損害賠償責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、再予約ができます。 予約した客室では、幼児や子供連れの場合は安全に注意する必要があります。 IPTVやWiFiを利用して、データの心配なく素早く便利にインターネットを楽しむことができます。 すべての客室で使用でき、売店とコンビニが近くにあります。 ペンション内には駐車可能なスペースがあり、すべての客室にはゲーム機があります。 客室には余分な寝具類が提供され、追加料金はありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていくことはできますか？",
            "answer": "ペットを連れていく場合は、入室をお断りすることもありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "次のお客様のために入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時には施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客が責任を負うことがあり、損害賠償責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って表示された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、再予約ができます。"
        },
        {
            "question": "幼児や子供連れの場合は何に気を付けるべきですか？",
            "answer": "予約した客室では、幼児や子供連れの場合は安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "インターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "IPTVやWiFiを利用して、データの心配なく素早く便利にインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室で何が利用できますか？",
            "answer": "すべての客室で使用でき、売店とコンビニが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内には駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "追加の寝具はありますか？",
            "answer": "客室には余分な寝具類が提供され、追加料金はありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 525,
        "QA": 755
    }
}